對泳池水敏感

我之前去泳池游水後個身就好似比蚊針咁
好多地方紅色腫左咁
要等幾星期先冇事
其實應該對消毒用既氯水敏感
有冇人都係咁？可以點解決

可以試下潛水衣+支那好興嘅面堅尼

香港泳池水質愈來愈差